賤種廢物謝拉特滾回洛杉磯銀河！

一返到黎就邪撚住哂
離開左都唔想我利重奪英超

黑氣石

身為利迷真係好撚嬲好撚憎佢

火雲邪神

行開啦曼狗

ok
睇完波一齊撐達哥撐到睇巴禾

達粉星期六日冇達哥睇訓晒覺啦

遊戲台仲有好多

Ageer, 擺明唔想神軒成就高過佢

又逼

又迫害我猁